現今音樂高音勁=玩哂?

有o的歌手o的歌高音到唱唔到